香港选举制度已经畀黄丝暴徒操控, 爱国爱党就要远离所有选举!

投票建制阵营已经没有用, 因为选举不公正! 正如民建联与工联会所说, 选举已经被黄丝暴徒操控, 选举无法显示真正民意!!!
香港政府还说选举公平, 表示政府已经与暴徒及外国势力勾结, 操控选举, 分裂国家.
所以由今天起, 爱国人士应远离所有选举, 以免被扭曲的选举制度所代表!

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

借Post
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

大家多在脸书上发意见, 让爱国同胞认清选举真面目!!!

多謝分享 好人一生平安

愛国者一齊射落海都唔益建制！

没人支持吗? 你们沒看见制度的腐败吗?

快给赞给支持啊.

港人讲地 保护香港运动的朋友们呢?